乜撚野51行動日 真係吹大左

乜事都無發生

對家吹大咗

幫襯黃店行動好成功wo
一早轉左型啦，樓主你識唔識架
黃色經濟圈我地再消費多d，黃店賺多d，香港就可以有自由民主

呢啲鳩叫po無謂覆佢

拉

幾份報紙一齊吹撚大佢